[公投 105] 十八區開花定出港島 (18區 銅鑼灣 cwb 十月五日 10月5日)

18區遍地 大家都係街坊易撤
港島對準政權 18區已無目標

出你老母港島
洗撚投自從101 一早有共識
有咁多區成績比你睇仲洗撚諗
拉 善用不推文回覆

拉

元朗手足中槍無人講？

交通問題 極緊要

［極重要］做嘢還做嘢，P牌仔想畀個革命方向大家討論討論

屌 晨早做左文宣出港島 你想叫人18區係咪應該開番個公投post講呀
熱門無個post講18區呀

喂唔好齋投幫手推下好無

有人提議春袋 請於此

港島不了

推

想出既咪出港島 唔出既咩自己區囉

大把和理非坐既黨鐵全線停駛呀
仲出乜港島

我個標題開得好衰咩 幾時話要出港島

重演今日，大家手足先最安全

你睇popo，冇得部署
今晚mk，popo清場係極少人，大家匿埋，之後佢過完，我地又再出去，

以往冇其他區一齊行動，mk係畀人捉

速龍得400－500個，14區，已經將佢地分薄曬～